吹水 - 集體自首日有無得諗

集體拎「攻擊性武器」去自首

目的唔洗講啦下話

送頭既行為 慳啲啦
入左差館 慢慢同你落薄
盞玩自己

真係拉你點算

你去咗自首先
我地睇定啲再算
加油,兄弟爬山,絕對唔會阻你

屌你老母

好行唔送, post都唔幫你推

2019年啦，唔好學戴妖啦

左膠